13歲大陸仔往雞雞塞14顆磁球 一跑步就會痛

中國一名13歲少年，把磁球往自己尿道內塞，結果磁球進入他的身體內取不出，直到一年半後身體不舒服，告訴父母後才就醫將磁求取出。

據《南方都市報》報導，中國深圳13歲少年小浩（化名），前年一人在家無聊，就把磁球塞進雞雞，進入尿道後取不出，起初他還有些擔心，但因身體沒有不舒服，也就沒放在心上，只有跑步時感覺到小磁球的存在。過了一年半後，小浩開始感覺身體不舒服，跑步、小便都會痛，告訴父母後才上醫院求助。

醫生拍X光片後發現，這些磁珠緊緊連在一起，固定在膀胱左側壁。手術當天，透過膀胱鏡能看到，這些磁球已經生鏽黏在膀胱左側，但因磁力影響，鉗子一進去就會被磁球吸住，鉗子也很難鉗死小磁球，於是醫生利用磁球的吸力，將全部磁球引入到穿刺器，在拔出穿刺器的同時，成功帶出了所有的磁球。

醫生指出，從小浩體內取出整整14顆磁球，每個直徑0.5公分。小浩當晚尿液就變清，第二天就能正常吃飯活動，很快就康復出院。（即時新聞中心／綜合報導）

戇鳩冇藥醫

繼自己割包皮後又有新力作
自己入珠

一年半後

0.5公分
半cm
全長7cm，到底一開始點塞落去

點解會生秀